請坐低！！！龔成老師將會上上牛牛做節目！！

我將會接受富途牛牛的訪問，主持人建議我公開持股情況及成績，因為佢收集左一d網友意見，話我用的價值投資法賺唔到錢，所以如果公開，會好有說服力。

其實，我一向都唔想太公開自己所有野（大家見我唔出樣就知），我想大家學知識，而唔係跟我。

不過，主持人又唔係無道理，對於唔認識我或質疑我的朋友，如果比d證據佢，可以等佢明白價值投資法的回報。

但我唔想比人覺得我係度曬野（因為我一向唔喜歡行這套，加上比我勁的人有好多，無咩值得曬）。所以，正研究平衡點。

或者，公開我10年前有幾多股比亞迪，等大家明白長線投資的威力。

老師

公開自己靠開投資班賺幾多先

問下佢futu值幾錢。係咪潛力股

老師
10年前TSLA出roadster, 點解買中國老番, 都唔買玄門正宗TSLA? 係咪都係照炒巴佬13年前去買BYD. 假設資金有限, 點解10年以來唔轉倉TSLA? 1211 return 5XX%, TSLA 12XXX%

或者，公開我10年前有幾多股比亞迪，等大家明白長線投資的威力。

點知你中途有冇沽出去